做警察嘅人真係賤過狗

社會寄生蟲 不學無術

有一隻狗留左負皮

點解要侮辱狗同寄生蟲

過街老鼠

人形狗，豬腦

好嬲好嬲